下乜原來所謂網聚是屈人食野呀⁉️

許業行咁有錢都唔科水，唔是呱🤦🏻‍♂️